有冇人都收到?????

我住天水圍公屋 係郵箱見到 有冇人知做乜撚野

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子
由於中共刪緊 大家要努力d簽

凡是敵人反對的我們便支持